沉迷遊戲冷落半裸女友 網民：打機仲吸引

不少男士因為沉迷電子遊戲，將另一半打入冷宮。泰國一名女友躺在床上，連內褲都已褪到膝蓋位置，期待與男友親密一番。身旁男友卻不為所動，只顧望着電視螢幕搏鬥。這幕既氣人又誘人的畫面，近日在社交網站瘋傳。

由照片可見，女友已經準備就緒，不過男友埋首打機，完全沒有看她。有網民形容，這名男子是暴殄天物。亦有人認為，男友可能早就對女友瞭如指掌，反而未完成的遊戲更見新鮮吸引。

可能有jj

男人嚟

屌完就踢條女落床走去打機啦

佢隻手生乜嘢生到黑曬

MK仔屌到厭啦

紋身？

有冇寫輪眼傳人睇到係咩GAME

我都諗緊呢個問題

睇個Menu好似Shadow of War